印度被俘飛行員：巴基斯坦對我非常好

本是同根生
只係信唔同嘅宗教

話唔好命仔都冇